JYP係咪想CHUR死 我地T寶 兔瓦斯=="

女子組合TWICE確定回歸日期後,今年將首次在韓國國內展開活動。

7日據歌謠界消息,TWICE將於22日發行新迷你專輯。 這是繼去年11月發表的《Yes or Yes
》之後時隔5個月的國內新歌，出道以來一直佔據音源排行榜首位，預計此次成績也將備
受關注。

去完日本開CON咁快又CB

垃圾

可以聽到T寶新歌係好開心
但係一諗起佢哋咁忙咁辛苦就覺得好心痛

好擔心SANA會染到禿

驚自己保唔住一姐地位同留住你地班once呀嘛，
出埋啲洗腦歌，洗兩三個月都悶啦，
咪要出新嘅洗腦歌，洗鳩你地腦囉

首歌係咪叫kill kill this love?

I WANT KILL KILL KILL KILL THIS LOVE

成個JYP得T寶同嘎嘎賺到錢..

cb教izone做人

射精嘎嘎要幾多錢...

尾水啦,仲唔賺埋佢
同埋有WG 教訓, 都係注重本土市場比較好